\begin{frame}
    \frametitle{Distribuição lateral de múons}
    \framesubtitle{Resultados}
    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
        \only<1-2>{
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[width=0.95\textwidth]{images/analysis-model/ldf_ratio-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
                \caption{Razão da densidade lateral de múons para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia de $10^{19}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
            \end{figure}  
        }
        \only<3>{  
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/rho-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
                \caption{Distribuição de $\langle \rho_{1000} \rangle$ para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia de $10^{19}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
            \end{figure}
        }
        \only<4>{  
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[width=0.95\textwidth]{images/analysis-model/rho_mil-all-all-energy-t60.pdf}
                \caption{Evolução de $\langle \rho_{1000} \rangle$ em função da energia para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia entre $10^{18.5}$ e $10^{19.5}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
            \end{figure}
        }
        \column{0.5\textwidth}

        \begin{block}{}<1->
            \alert<+>{A componente muônica é diferente entre os modelos.}
        \end{block} 
        \begin{block}{}<2->
            \alert<+>{A diferença é dependente da distância ao eixo da cascata.}
        \end{block} 
        \begin{block}{}<3->
            \alert<+>{A fluatução de $\rho_{1000}$ e $N_{19}$ diverge entre os modelos.}
        \end{block} 
        \begin{block}{}<4->
            \alert<+>{A diferença existe independente da composição química e energia estudada.}
        \end{block} 
    
    \end{columns}
    
\end{frame}
